ipad 10.2 有幾多ram?

見有日本網寫3gb ram, 但外國網就寫2gb

應該3gb 否則2gb

呢部野真係好搵笨，如果一樣係2g ram真係要屌爆基佬cook屎忽

呢部野配埋ipados真係打撚爆晒所有surface同chrome book

似係2GB

mon 大左, 重左,厚左, 完.

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

依家仲2gb ram
捱唔到兩年

連粒u都無升
好無誠意

)%20屏幕增至%2010.2%20吋！入門%20iPad%20都有%203GB%20RAM

3Gb Ram